聽晚睇Chainsmokers嘅入嚟

手足未開場一齊喺入面叫下口號好唔好

雖然去唔到人鏈 但係好想做翻啲野

推

舉發光牌得唔得

留名

我就企位嘅

7點半差唔多入曬人就開波叫下

企位+1
微博見到有人話要披住國旗睇
好想到時候大叫光復香港時代革命

我應該係前排 叫住香港人加油熱下身先啦

tui